［撐JT請入］純粹投票，無意議論

究竟你地係反831，反23條立法
定係一路貫徹始終支持831普選方案同立23條

：黃絲轉呔撐建制
：藍絲，香港人要和諧，趕快同中國接軌

假兩難